[集氣] 希望疫情再爆發 我要WFH

屌 狗鐵又壞 中環金鐘塞撚到仆街
好想疫情再爆啊
就算唔係我wfh 其他人wfh都好 起碼街上面無咁多人
香港真係好撚癲

真心想永續武肺

根本好多好處 淨係無大陸人已經贏一半

健康碼
強制檢疫
假定有病所以唔準出境
救濟金射哂俾紅店

你以為無武肺就無呢啲？

唔通你有ligma

同我推爆佢

條街少晒支那人🥳

攬炒

推到完場

Good

等左兩個禮拜

好想WFH##fatc

車錢時間

慳半個鐘

大家咁話

好想世界末日
還掂無疫情都係毒撚一條
無咩分別
哈哈
仲唔使見到你哋去旅行晒命

我哋準備贏了

60宗喇

反正香港經濟咁好，永續武肺都無結業潮既
爆多D，WFH人工照袋